csl續約，sales入

用緊268 10gb 4g，續約

加我telegram傾